有冇人好想Joey翻唱多啲軒仔嘅歌？

容祖兒 - 靈魂相認

容祖兒 - 笑忘書@HINSIDEOUT張敬軒演唱會2018

痴線 不如佢哋對調翻唱大家嘅唱片啦
或者軒仔好似克勤咁同joey開個演唱會 重新編曬啲曲去

好撚想
根本覺得唔啱feel

佢哋兩個唱live根本就好撚屈機

容祖兒似乎高音位唔係好掂第二首